N年冇見全動畫MV

仲要係拉丁流行歌曲:

你幾耐冇上網..

咁你又唔好咁串
可能樓豬個N係點數呢

其實應該喺大家聽之前俾班主唱嘅info大家備課：
Aitana:
Reik:

juice wrld&The weekend smile?

西班牙嗰個搞2D，呢個搞3D

what matter?